
                      Atecen Spilberg vuelve a lucirse con unos efectos especiales extraordinarios y un reparto que trae frescura con nuevas caras y otras ya conocidas, eso sumado a una historia que engancha desde principio a fin, cargado con emociones variadas y un buen sabor de boca.
        
            